點解申請唔到日本Id?

第一個要信用卡
第二個要電話
求救

用電腦會方便啲

戰鬥女子 サドネbb